[Viu TV] 女神降臨（10）

《女神降臨》（韓語：여신강림／女神降臨，英語：True Beauty），為韓國tvN於2020年12月9日起播出的水木連續劇，改編自同名漫畫，由《意外發現的一天》的金尚葉導演與《沒禮貌的英愛小姐》的李詩恩編劇合作打造。本劇講述對外貌感到自卑的善良平凡少女任朱靜，透過化妝變成校園女神，和隱藏傷痛的高冷校草李修豪一段愛與成長故事。

女神降臨

[Viu TV] 女神降臨(2)

[Viu TV] 女神降臨(3)

[Viu TV] 女神降臨（4）

[Viu TV] 女神降臨 （5）

[Viu TV] 女神降臨 （6）

[Viu TV] 女神降臨 （7）

[Viu TV] 女神降臨（8）

[Viu TV] 女神降臨（9）

男神降臨
————————————
車銀優後宮團討論區#1

黃仁燁討論區 （1）

新帖留名

新post留名
聽日一齊睇中字啦

睇完中字再傾

Lm
好唔捨得你地每一個
遲d有緣再見

lm + 提大家見字飲水同屙keh一齊做靚仔靚女

上post 1002

聽日睇完中字再傾

我....

留個名聽日再同大家討論
Btw 聽日我再將申請Blu-ray 嘅資料擺上嚟
希望快啲夠1000啦

留定名先
聽日再傾
여러분 잘자

完美嘅男人

同你撞左

樓豬加埋新嘅仁燁討論區
好貼心

係 臨尾想推一推
點知佢又俾我留

真係有床戲 好開心呀不過得幾秒唔夠喉

點解佢哋真實啲互動咁尷尬嘅🤔

未睇留名 放工再入嚟討論

個下我心諗：so 關我蛋治

準確黎講係床上嘅bobo戲
要咁樣安慰自己今晚先訓得著

路人角點解要找金永大
仲要對白好怪

第16有冇交代秀珍點
睇到15淨係見到佢派傳單嗰幕
啲角色好似好急埋尾咁

LM
서준아

咪就係囉
你會唔會同個陌生人講我條女好鍾意士多啤梨

編劇又一傑作

太好了！聽日睇

有呀
今集發生咗啲野佢不單止幫朱靜解圍
佢都有同朱靜道歉

係呀屌我見到嗰陣都叫咗出聲

佢句對白係《無意發現的一天》到出

文佳煐同車銀優經常鬥嘴，好大對比

咁就好嗰陣勁唔想佢黑化

做咩上黎俾我地劇透你

仲有最好睇嘅秀貞招牌回力飛腿

鴨絲 笑死

心急啊嘛又未有中字

草莓牛奶

真係好撚正

係呀唔講以為佢哋偷偷地一齊左🤤
但係女主同仁熿好冇feel

是咪男女都會覺得正

好有童話色彩
希望大家都幸福
遇到自己一生最愛

我絲黎

佢另轉面個下好似TOP

睇黎王子真係扔撚左漫畫屋張舊梳化
小修豪小朱靜都要穿越坐新個張

書竣呀

個名好man

亮點

追到上個post#190想覆吳比利巴打發現已經爆咗post

聽日睇完大結局繼續追post！

서준아

諗咗好耐咖

好靚仔好想奶

多謝你

可愛爆了

有聲
朱靜加mama

我睇到呢幕真係勁心痛

真係想有個結局係佢哋三個都開心心痛書峻

希望聽日呢個post仲留到言

잘 자

絲打可唔可以教我save gif

阿燁真係好鍾意yeah

銀優啲戲
我好滾動呀
睇住佢江南美人淨係賣樣咁濟
大個仔喇銀優（有埋床上bobo戲添）
好想知佢真女朋友點頂得順咁可愛又靚仔嘅男渣親沽

酒前係man銀優
酒後係baby車
真係頂唔順

好野齊分享

銀優post有高清gif呀銀優絲！

即刻過去

書就竣由我地好好守護

塊臉好圓

留個靚名先
聽日再傾

穿崩

好驚銀優會覺得唔開心因為cut 走左咁多戲份, 明明係男一, 希望佢唔會覺得自己做得唔好啦,佢今日ig 相都冇up

Lm!!
完全追唔切po

點解 點解永遠100分男人都係做騎士嘅命運

未睇
咁快第10個po

追咗少少po見到講ost張polaroid
polaroid係歌手嘅係因為係ost為主嘅專輯
如果係演員相嘅可能要等套劇出碟
其他劇都係咁 所以ig會有post係大家夾份買

好想買佢地劇隻碟
快啲出

兩隻都買

係咪未決定會出劇嗰張碟？

如果就咁save圖，可能會load唔到做gif，複製網址再用safari 開黎save

佢2月12號先會截數
到時先知道個數量

原來係咁
咁未夠1000會點？出少啲？

唔知會唔會唔出
不過唔夠係正常
Blue ray 接近$1500hkd
DVD 都要差唔多$750hkd

韓劇教訓我 下次唔好再中意男二 慘過食屎

原本上集覺得seojun好慘好想佢地一齊
但銀優真係睇到我面都紅哂

佢今日應該心情唔好
Rocky

絲打邊度睇到佢俾人cut走？

書竣

勁喎 唔得閒睇直播完咗已經爆多個post

15 16 集戲份好明顯少過頭1-14集喎

夾硬黑化夾硬洗白
低手低手低低手

好撚正

食拉麵

書竣我愛你啊

想知家姐婚禮上面佢哋成班跳緊咩舞

開眼嗰下 真係好心動

終於睇哂
好好睇 成套嘢都好心動

啱啱睇完大結局
點解我覺得咁個結局咁老套.....有啲鳩

床戲嗰度崩潰唉

CLS點解咁勁嘅利申溜冰廢物

好開心其實真係好鍾意一開始嘅秀貞 好型好有正義感

好心痛
睇到喊就係上集修豪分手電話 朱靜喊住話當自己無接過呢個電話
同埋呢集 書竣話自己好忙唔得閒 其實根本明曬

仆街個結局由頭到尾都冇同朱靜講到啲花嘅寓意係咩 同埋究竟條手鏈死咗去邊到

希望遲啲撞得翻大家

夾硬扮返偶一天 多咗

係彩蛋嚟，扮返偶然發現的一天入面佢個角色套嘢佢好多對白都係，我女人係乜乜乜咁

係呀, 奇怪完全唔見佢update, 其實尋晚嗰集都見佢好遲先冇update
唔肯定佢會唔會唔開心, 希望佢唔係病倒吧

點解絲打會覺得佢心情唔好
關Rocky事

唔多認為因為戲分問題, 最多係之後開直播嗰陣講番架啫, 如果唔係好易得罪電視台
所以我覺得應該係其他原因

其實都幾明顯下, 最後嗰兩集主戲分其實都落左喺佳煐同仁燁度, 銀優只係同佳煐撒下糖, 最後嘅高潮位家姐老師婚禮同仁燁出道嗰兩場銀優都好似配角咁, 佢自己就只係好簡單講佢重拾編曲工作
以男一嚟講喺最尾嗰兩集係絕對偏少

冇追Astro
跟本唔知你地講緊乜
頂盡知道Rocky係乜水

我知樓上絲打應該講緊Astro 嘅Rocky, 佢尋晚開左電台直播, 但都係唔知因咩事
有啲擔心

咁關車銀優咩事？

劇終 無動力了
亦都深深明白男二個種無力感 個心唔中意就係唔中意 樓梯個個scene真係大sad
不過女二變翻好人個part又好感動

Rocky係銀優隊友喎, 就係諗唔通Rocky有事所以銀優無心情update ig

女一男二好似真係拍完16集都係路人咁主要係黃仁燁真人對住文佳煐太過怕羞了車銀優同文佳煐一齊個概率好似高好多，睇英文comment有d人話，佢地由一開始幕後花絮互相troll/tease變到最後個幾集好似有翻少少距離感，比人嘅感覺好似刻意唔想係鏡頭show到佢地一齊左咁反正我就有呢種feel

我都覺黃但燁對女主係有少少「當佢係女人」嘅feel (學劇中說白學齋) 因為睇翻bts會發現佢對秀雅/守珍/其他女仔係完全正常，唯獨是文佳煐望一望佢隻眼 佢就即刻縮，更唔洗講15集個個kiss scene 佢手都震埋

黃VIU 女神降臨 政策更新

02/11起，此節目只限升級會員觀看。
9~16集都有呢個, 1~8好似唔影響

P.S. 唔肯定佢講11月2定2月11

雖然對我地冇咩大影響, 但後追既人就冇清既繁中字睇了,
要睇就要快了

好唔開心，見到書竣喊 我就想喊

沙灘嗰幾幕好後，但佢地照樣off cam狂mean對方喎

（學劇中對白話齋）***

你咁講好似又係咁無野了 應該係第15集個Bts太少互動搞到d人咁講

希望漫畫寫返書竣朱靜復合
雖然漫畫都似係鋪緊修豪朱靜線
書竣派睇到16集個標題 無法忘記 已經唔想㩒落去
仁燁呀個心好撚痛

雖然銀優同佳煐絕對相襯, 如果真係起埋一齊都唔差嘅
但係有無咁多戲假情真
況且佢地一早就識

同意睇到差d同我仁燁一齊喊
希望漫畫會一齊返

咁以佳煐嘅樣貌仁燁會心動都好正常
何況佢地年紀都相差都好幾年, 可能仁燁想以前後輩身分相處多啲吧

咁仆街
剩係女神定所有節目都係咁

我愛佳煐都愛銀優（利申straight)

金初瓏真係好撚正新春高守護神

好嘔心
最後幾集竟然係拍男二做兵,勁慘

想問細佬幾時成績差到要重讀？ 第一集個副校長唔係話佢轉校前係全級第一咩？ 仲一開始以為嗰個係朱靜

咔嚓嗰下接書竣淚崩我都喊埋一份 second lead syndrome 好難頂

佢轉校前同轉校後都係佢嗰一級嘅第一可能高二高三掛住溝高雲無心機讀書

佢擰轉頭背向朱靜個下就估到佢會崩潰用工作嚟麻痹自己 但估唔到佢會去後樓梯大喊feel him

佢大喊嗰下真係好痛好虐
仲要flash back以前同朱靜嘅回憶
我都忍唔到跟住喊

而家先睇返15集中字 修豪真係成個狗公咁朱靜咁耐都唔知書峻鍾愛佢真係搵戲黎做

個一幕我都flash back to佢掉車鑰比朱靜個陣個陣佢地2個d情節幾好玩

電視版書俊真係好慘，漫畫版起碼女主都試過同佢係一齊
電視版係連機會都無俾過，從頭都尾都無鐘意過，又無安排第二個女仔俾佢，仲要特登拍一場女主幫佢化妝，編劇真係要逼死書俊

佢兩個前期啲情節幾鬥氣冤家幾有火花
豹紋底褲嗰度都好睇

blu-ray碟申請link
入面有英文instruction 跟住做就ok

好唔捨得套戲呀

拍model嗰場戲都緊張到成個人僵哂 咁純情得唔得㗎

同意
漫畫雖然修豪係初戀情人
但朱靜同書竣嗰段感情係真
朱靜書竣一齊嘅時候係好心動
劇已經冇得一齊
好想漫畫嘅佢哋可以一齊
Btw
作家講過佢話佢已經訂好咗個結局同邊個一齊
希望係書竣喇

知道自己冇機仲要神助攻朱靜修豪 咁好嘅男二去邊到搵

唔太清楚 唔係好多劇睇viu

之前睇翻韓劇都係netflix

老老柒柒 如果漫畫朱靜同修豪一齊我會覺得佢好bitchy 食完書竣食修豪

銀優ig唔似本人玩 可能公司無幫手update

我都覺得佢好撚攰 希望佢會保重身體唔好咁搏

韓劇都係咁

啲on9 fans喺rocky嗰到spam銀優
如果係咁真係好唔尊重

如果修豪樣衰啲 朱靜要報警啦

成日都係咁㗎啦 尤其班大愛左膠海外飯
成日入其他member直播洗自己本名個名

我又覺得唔似喎, 佢ig post嘅相多數都係自拍嚟, 雖然主要都係工作期間影嘅, 唔同twitter就應該係公司出嘅

無辦法, 我覺得佢都好想休息
但係感覺佢公司想用到佢盡, 因為佢係全公司最賺到錢嗰個

係呀, 其實係好乞人憎
未開始直播前都算, 人地直播緊都仲係咁就好仆街

其實就算講唔介意 唔多唔少都應該會有啲hard feeling
不過銀優真係好好仔 公司咁捧佢 佢都冇唔記得自己啲隊友

所以隊長Jin Jin都話好多謝銀優就算自己活動都不忘成日對外宣傳Astro而唔無剩係顧佢自己

佢真係超怕羞
好想調戲佢

修豪神真係好cute cute 偷偷地擘大隻眼

Goodbye 書竣

我會好掛住書竣

唯有希望銀優純粹因為放緊假而無update到ig而唔係因為其他嘢啦

修豪嘅人設都會破壞哂 溝兄弟個ex好怪
不過而家漫畫咁爛咁寫都唔出奇

點解書峻可以咁完美

扮醉 可恥

朱靜飛咗書竣之後 仲可以當咩事都冇發生繼續同書竣聯絡

好想要佢出道嗰幕嘅高清相
唔知Keyeast會唔會有影未擺出嚟呢

最中意嘅一個scene

作為一個開劇前中立撚，去到後期傾向書竣派嘅表示個結局完得好好
雖然過程中編劇成日都虐書竣睇到好心痛，但佢最後都成功完夢，而且同朱靜又再見亦是朋友，可能喺佢哋之間維持咁樣既關係係最理想
個婚禮真係笑到痴線，要特登暫停 笑完先再睇
最後仲要變埋好似disco咁
好開心正義姜秀終於擺脫個衰人老豆，正式回歸（btw姜秀一野攬落秀雅個身高差好可愛）

有冇人見到書竣debut showcase個到有bug
一時揸mic唱，一時又mic stand彈結他

見到但掛住睇書竣 唔理了

雖然我係書竣派但見到修豪飲醉酒咁可愛真係頂唔緊

唔記得邊度睇到有人話叫佢地私生就算因為佢地呢啲唔尊重唔係真正愛惜偶像嘅人唔好同「飯」相提並論 呢個point我覺得幾好

其實啲剪接都唔係第一次有bug

借醉行兇, 好惡
但係修豪派受落

終於睇完第十六集 收得幾圓滿 可以唔駛寄刀片

係, 呢班人嘅行為應該歸類為私生, 連飯都唔算

書竣ost出咗!!!

等緊spotify

等緊apple music

是咪無MV

呢排係咪興係車尾影相
定係流行左好耐

痴線你地推得勁快 中間miss晒幾個post

睇吓官方會唔會出 頂住先

唔知有無po過 佢哋三個以後都一齊好無

之前有幕朱靜着住鞋爬上床玩電話
之後下一秒鏡頭佢淨係得對襪

佢肥咗(非插
同江南美人比 果陣塊面明顯尖啲哈哈

但畢業相都唔化妝真係超唔make sense

我驚真人係我扮醉再行兇多啲

結局睇完好空虛

係霸氣嘅個下

漫畫內容有講haha

如果我係佢隊友平時佢飲醉咁樣樣我可能會中途轉機

已經好掛住煎熬咁等更新嘅日子
好想同大家喺Twitter搵料share路透

去到後期已經少好多暗瘡
頭兩集真係化醜化得好重手
當然唔排除有屎屙所以少咗暗瘡

銀優啲演技真係進步咗好多
當年江南美人追到今日女神降臨 有種兒子生性病母倍感安慰嘅感覺

肥咗圓臉都好cute
上面第一張咁嘅角度都靚仔真係零死角

係條小新眉出事啫 係咁易搽粉底已經遮好多

書竣哭得好令人心痛
Idol 耍大牌果到係咪致敬irene

我都覺得
車銀優己經冇乜野可以批評了
宜唯一缺點都冇埋

我鍾意佢bulk少少 以前太過「𡃁」仔feel

agger! 但係我唔要銀優做兒子 我要同銀優生兒子

好可愛

肥都好靚仔

咁都俾你諗到
不過我估應該都唔係針對Irene嘅
好似諷刺演藝圈都有好多嚟啲耍大牌藝人

有冇人睇完字幕版
喊得仲甘
大結局淨係睇咗頭十幾分鐘
已經喊到收唔到聲
特別係書竣呃朱靜修豪要返美國個到
屌 勁sad
所以上嚟緩和下個人先繼續睇

根本就係冇kiss

15喊得勁啲 16大結局都知一路都冇鍾意過書竣都預咗係sad

偉人黎

係咪唔會出佢唱嘅版本 首 starlight

不過睇唔慣成年個look
d妝男同女都濃左d

細佬講有錢的無業遊民果度

我loop左幾次

唔知點解覺得好好笑

佢個version都好好聽
想佢release full version

餃子果集？
好可愛

我想做佢個化妝師

flash back嗰度睇高清畫面真係喊得仲甘
好虐呀痴線
修豪話走就走 話分就分
兩年黎開心唔開心都係書竣陪喺佢身邊
唉
冇feel真係無辦法
對手仲係修豪....
唔知書竣有冇食到朱靜送嘅嗰排朱古力？

係wallpaper咁癲咩

我以為佢睇相咋喎
會唔會係wallpaper呀

如果set得wallpaper 已經拍拖啦

真

係
可能銀優呢排拍戲攰少操左, 定係想谷肥少少再操大隻

唔係咩？

睇番好似係睇想
無時間日子個啲
PS鴨絲我本身都睇睇下 不過停左 而家繼續

young and rich個度？
佢叫修豪結婚個度修豪又陰陰嘴笑我都睇到笑左

咁要問佢班隊友先知喎
不過佢地之前一齊住有乜嘢未見過呀

用嘴搽佢個嘴？

吓 唔覺得喎
睇相可能係想睇吓到底書竣開始鍾意自己
佢根本唔鍾意韓書竣
三番四次想開口講清楚
係書竣唔想聽咋喎

好搞笑, 銀優係咁關注佢便秘嘅情況

佢個圓潤兼有保護作用嘅臀臀

係呀, 江南美人嗰時演技仲係好稚嫩, 新入史官未睇, 但銀優喺女神降臨嘅演技真係脫胎換骨, 完全升左Lv

wow wow wow

相黎架
要開app睇

便秘到入急症
修豪老豆又身體咁 佢自然一講起健康話題即劇好緊張啦
（得我明你咋wuli豪呀～ 即刻又食條蕉先）

睇相咋

算唔算解釋咗點解朱靜咁多暗瘡同皮膚咁差
因為便秘

不得了

如果係嘅話 燁燁實成身都紅曬
怕醜仔 唔好一下咁大尺度

話說佢螢幕初吻係咪仲喺度

我覺得只可以話朱靜蠢到完全唔make sense
送生日蛋糕 送花 陪佢考試
都可以完全get唔到書竣冧自己
但嗰時修豪只係喺車站講咗句
你唔化妝都咁靚
同埋送支草莓汁比佢
朱靜已經立即好心動 覺得修豪係鍾意自己
呢d咪有feel同冇feel嘅分別
事實上朱靜就係想拒絕佢
一聽到修豪飛番美國就狗衝挽留佢
我知你地好鍾意書竣
但可唔可以唔好ff朱靜鍾意書竣

佢要留返個初吻俾我

就呢套劇嚟講真係睇到銀優有好大進步, 無論演技定佢個人都睇到成熟左好多
不過心情又好矛盾, 一嚟開心見到佢有咁大嘅進步, 但另一方面又擔心佢過分早熟早殘

唔飲水唔得啦 睇下書竣B鍾意飲水先可以咁型

見字飲水 各位

咁𡃁仔又有𡃁仔嘅好, 會令人想照顧佢多啲
依家感覺佢已經成人無左以前嗰種童真同埋青春一去不返咁

今日飲水飲到每粒鐘都要去一去廁所
淨係聽仁燁的話

佢私底下一早俾咗嗰初kiss 比me

有時睇返銀優幾年前啲片都覺得佢變咗好多 有啲感嘆

幕後花絮佢應該要狂深呼吸

嗰畫面出曬黎 你唔好好似豬薑咁hurt書竣啊

書竣應該係想堂堂正正咁 唔想借醉嚟錫朱靜
所以錫之前一秒停咗 叫朱靜返屋企算

作為修豪派
見到書竣派係咁話佢慘
大佬呀 到底係有幾慘

其實韓國演藝圈好多藝人耍大牌同欺凌架, 係d公司揞住唔爆出嚟啫

佢始終係嗰正人君子

呢幕其實係幾傷心嘅, 書竣寧願自己痛苦都決定成全朱靜同修豪, 因為佢都知道朱靜嘅心從來都無忘記過修豪, 好彩朱靜最後都知道書竣嘅苦心而主動搵佢道歉

我可以幫佢人工呼吸

咁一個男仔鍾意咗一個女仔咁耐
個心都從來無放喺佢身上先話書竣慘姐

咁修豪同朱靜都最後一齊翻啦

唔好扮嘢又想嘴多兩啖

Kiss完俾文佳煐打？？
定係唇印？？

我覺得前者多d

唔係黎架 佢禁左相簿

前面有巴絲話銀優皮膚問題呀嘛
希望銀優可以好好休息吓

銀優 記得沖涼嗰陣鎖門同唔好烏低身執番梘呀

不過依家好似唔使啦, 佢自己一個住

鍾意佢就肯定心痛佢的了
書竣派希望書竣可以幸福 愛而不得
雖然我知依啲無得勉強
同埋應該早啲表白了結佢 但編劇唔比啊嘛
靠虐心塞時間 撚書竣又請我哋食屎所以咪話慘

最後大家有個好結局啊

唔化妝都椰波 又擔心佢便秘真愛

講到床戲真係比個差評😹
男主衫都冇除😖😖😖

原來係咁

講真, 每人嘅審美眼光都唔同
喺朱靜眼中修豪係男神, 但書竣只係校霸
朱靜應該從頭到尾對書竣都無心動嘅感覺
所以大家都唔好再ff咩嘢時機嘅問題喇

發現仁燁like咗銀優張相

銀優其實講過幾次自己唔純
可能佢本身就早熟
唔想佢殘係真嘅 不過男人要man啲先正

可能銀優聽到你地話佢唔開心 IG冇po相
一講完就連開3個post

係
唔知係咪行程太忙加上應酬飲酒
感覺佢個樣比實際年紀大咁樣
同埋佢話通常3、4點先瞓
可能因為咁而變得咁快啦

個咖喱係我傑作

我認同書竣無打算乘人之危
我只係回應返樓上話佳煐同仁燁就借位, 同銀優就唔借位嘅講神法啫

我唔俾佢除 陣間睇蝕晒屙篤keh?!

我覺得修豪同朱靜太早一齊搞到書竣虐咗八集 基本上第八集之後大家都知道書竣肯定冇機
醫院同埋素顏情節擺喺拍拖之前可能會好啲

原本漫畫入面書竣派都有糖食 唔洗食屎
後期朱靜都feel到書竣對佢嘅好
仲好迷戀書竣添
不過劇集拍成童話故事 happy ending
就標配咗修豪

只係書竣派覺得劇集書竣係人物表現上慘啲姐
其實結局係點都無所謂嘅 套劇make sense就得

Jennie絲, 雖然我都係修豪派
但今集我都有同情書竣喎
佢不單無借醉咀朱靜, 仲呃佢話修豪要走推佢去搵番修豪喎
雖然你可以話朱靜從來都對書竣無感覺, 但無可否認書竣寧願自己難過而成全人地嘅情操嘅

mon post優！
啱啱睇到去自嗨鍋佢 差！gi (加眨眼)! ya!同埋化妝連wink兩次
佢又殺左我一次喇
仲未到之後飲醉酒
molamola 走唔出銀優手指隙喇

第十六集 標準大台BBQ大結局

irene rap 20分鍾wor算唔算誇張, 少留意

唔係啦, 銀優似皮膚病發呀
佢好似有皮膚炎問題架 (類似濕疹)
佢左邊頸都曾經試過咁紅法
佢應該要休息調養一下呀

修豪派表示仁燁充分表現出單戀+要割捨呢段無結果嘅感情時個種痛
無論點講感情嘅付出唔一定同收穫成正比書竣個人黎講點都係慘
鍾意嘅人對自己一啲feel都無
唔開心都係正常的

其實真係要佢成全咩
佢只係加速咗人地復合

不過佢冇錫朱靜 我係好欣賞

咁老實以銀優咁聰明完全無機心就假嘅
其實佢走Man路線都正常, 畢竟可能佢都意識到唔可以永遠走童真路線嘅
其實從佢地舊年出嘅大碟Gateway已經預見左佢地希望轉型

희경 都係hk
係咪合理d？

ff佢地同我地有交滙點

題外話 本身都覺得點解修豪去飲套西裝咁靚（我知佢young and rich）但係豬薑套衫咁唔靚 原來係jd度買 真係反晒白眼

今集都好多植入式廣告 中國降臨

佢唔係要賣廣告的話應該可以着套靚d

咁都睇到 勁

就係見佢寧願自己痛苦
都唔想朱靜同修豪痛苦
仲要幫佢哋
而唔係好似秀貞咁得不到就毁
咁好真係好心痛佢

如果佢訓係你隔籬數你鼻哥啲黑頭/暗瘡呢？係咪都好心動

修豪內心：唔知條女今日屙左屎未呢 應該屙左？塊面啲暗瘡好似少左幾粒？ 咁陣間唔俾佢走同佢咩咩咩先

ost 出左....how do you do全首聽麻麻....

唔會係因為尋晚諗住登入嗰陣忘記密碼啩

見到佢化緊妝眨眼嗰下如果係女真係會暈浪

我真係就嚟俾你笑死

黃仁燁唱燦熙個首好正

花絮拖手呢下勁自然

眼利

今集似係將所有ppl一次過出哂
連李錦記都出埋

圈住既咩黎

好危險啊 直搗機場 會唔會起飛㗎

小銀優

Starlight正好多

呢個台妹分析得幾好
書竣係花與歌交織嘅角色
從乾燥花到花盆到會凋謝嘅黃色鬱金香
都呼應返書竣首歌「從今天開始」 走出黑暗
希望書竣都搵到自己嘅幸福

咁你書竣/仁燁點算呀 唔可以why not both架喎

噚晚咪叫佢拎走隻豬手囉

係啊 如果how do you do係出黃仁燁版就正

呢首聽落好舒服，how do you do D高音位上得好辛苦咁

你地咁眼利既 都比你地周到

小朋友先做選擇

啱呀
單戀一個人咁多年
付出咗咁多到最後真係要被拒絕完結嗰刻真係好慘
我作為書竣派更加覺得心痛

不過感情依啲嘢真係冇得勉強
好認同朱靜係對書竣一秒心動都冇
喺我心中認為書竣慘個位係
書竣自己都知自己冇機想放棄
但每次見到朱靜都控制唔到自己心動
書竣咁一廂情願的確係好傻
但佢都唔想佢都控制唔到

雖然可能有啲修豪派覺得冇書竣
朱靜同修豪都可以復合
其實書竣大可以俾佢哋自己耍花槍拖一大輪一齊返
但最重點個位係佢寧願自己難受
都希望自已中意嘅人可以早啲得到幸福
有幾多人可以親手犧牲自己去加速成全人哋
就算有冇書竣，佢哋結局都係一樣
但不能否認嘅係書竣嘅行為都算係捨己為人

可唔可以唔好咁型

又唔會講到成全咁偉大, 只係適當時候退出唔再死纏爛打其實都唔容易架喇

咁我都係, 起碼証明左佢係正人君子先

原來大家都鍾意番外小劇場
修豪：豬薑呀～ 耳窿那～ （咦 訓著左 等我細細聲數下佢有幾多粒暗瘡先～ 123～

換個角度再數～ 456～ ok! 咩咩咩得！聽朝起身再落蠔油炒菜焗佢屙keh啦！）

呢個髮型 細個咗好多

修豪bb係老婆仔

屙絲
你係我每日嘅快樂

好想學熙靜咁大嗌오빠 멋있어

睇返#260 Oppa你好型

條片講得好中
一路睇一路個心拿住拿住咁

好似架仔

你啲空耳好撚生動好撚好笑
要整個合集先得

睇完覺得漫畫修豪 同戲集修豪好唔同

漫畫果個係直接唔覆 斷聯絡 仲去埋讀大學都唔搵朱靜

作為修豪派真係覺得哩個變動好欣慰

作者貓咪可唔可以學下野

頂你, 笑死
不過之前修豪其實都心思思想同朱靜出去過夜架啦

想要gif圖 勁好j

我都係咁話, 我覺得仁燁唱得仲好過燦熙
可能佢投入情感入去吧

髀罅喳
無掂到架

model就係model

書竣Oppa牙

點解劇組唔搵屙絲你做編劇架

我自己係度試做一次又幻想前面要有部cam點知好似一開眼就鬥雞眼咁
果然係仁燁同銀優先係男神降臨主角s

真係好好聽
黃viu有cut咗出嚟

如果呢度有tvN嘅劇組mon post唔該聯絡我
freelance都得 bonus可以用銀優代替

大兒

呢個眼神真係好凌厲
點解咁好嘅發揮機會唔係銀優嚟做

對唔住, 修豪派又發作了

我地無撚用點知咁多喎

所以我諗住cut左佢做電話鈴聲了
BTW, 唔知銀優有無都諗住演繹下首思念呢
希望佢上傳去youtube就好了

我都有咁諗一秒

佢IG終於有女人啦佢平時張張相都係自己一個，今日終於肯Po佳煐上一個佢肯Po嘅女人已經要追溯到2019嘅申世景

唔敢睇第16集書竣呀

沙灘個張？
我諗做佢親估真係好大壓力會成日俾私生搞

仲要眼紅紅

剛剛已落信和Minishop訂OST, 要落$50訂, 預$1xx, 貨到通知

唔知點解硬係唔鍾意申世景, 我總覺得銀優係被迫接新入史官, 佢兩個好似格格不入咁完全無CP感
仲衰過江南美人同林秀香
亦係因為咁到依家都未睇新入

收到再上黎報告（雖然有排）
我跟碳絲條link開左gmarket account訂左too

咁呢層就要睇下銀優幾時正式拍拖同結婚喇
我諗當佢卸下左偶像嘅光環嗰時會好啲嘅, 不過好可能要當兵甚至35+之後喇 (好似元斌同玄彬佢地咁)
同埋佢嘅女渣親古背負繼承銀優優良後代嘅使命, 壓力可想而知啦, 生嘅囝囡個樣差d都死呀

唔係11/2正式出咩
過年後應該有喇啩

銀優ig第一張相就係pro pic
好耐冇轉

居家男人

仁燁又yeah

無轉wallpaper 佢開張相出嚟睇吓咋

Run on
我都冇睇
但申世景今次好似表現得幾出彩

抹mon先...

我都無睇Run On
不過就咁睇相任時元同申世景嘅CP感無可否認強過銀優跟申世景
一嚟年紀差距問題, 二嚟銀優同申世景兩個企埋一齊有種講唔出嘅勉強
BTW, 申世景之前嘅作品一直都係票房毒藥, 所以我覺得新入史官搵銀優做男主都係想借佢嘅名氣嚟拉客

咁所以最後suho 朱靜究竟有無啪到

處男燁?

有啦 咁都無做床戲黎為乜 唔通真係齋bobo咩
雖然我都唔想有

雖然佢地拍得點到即止, 但係梗係聯想到...有啦

有個半鐘係睇緊直播又開住連登

算唔算係銀優最多kiss既一套戲

可愛到cls...........................................

唔知導演有無統計過錫左幾耐
上次江南美人最尾一場話錫左6個鐘
頂 嘴都爛啦6個鐘！

我仲差一集未睇
但睇完尾二嗰集
我唔知點解覺得劇組有心影到書竣無之前咁charm
同「淨係聽你話」嗰到差好遠
我仲諗緊係咪同一書竣
明明之前舉手投足都影到書竣勁型
連我修豪派都覺得正
但嗰集明明好多鏡頭都可以拍到佢好charm
例如係教訓個金毛女嗰到好平淡
溜冰朱靜跌親可以加個韓式公主抱（應該又係因為要留比修豪所以唔可以比佢搶fo)
貼膠布都可以加好多closeup 好似影銀優之前貼膠布咁
但結果係乜都無
結論係書竣好慘

唔會啦 成30歲人
只係佢係比較怕醜

下 我覺得教訓個到好撚型wor
喺溜冰場你行都難呀你仲要抱起佢

點樣先可以鍚到車銀優6個鐘....

做林秀香

掟完電話掟鞋

比利巴 我懷疑便秘谷出黎嘅暗瘡係會傳染架

韓國多唔多書竣派

整容

教訓金毛唔夠掟電話嗰到型
咁唔一定要抱起嘅
而係接住或者扶住朱靜嗰啲鏡頭都可以影得再靚啲
但真心乜都無

我都想知
韓國人咁睇樣係咪會大部份都鍾意銀優

或者key自己落豬薑度

唔會啦 唔可以搶fo

出色

笑到me

應該太攰了

書竣真係好鬼慘
好鍾意頭幾集嘅書竣嗰種氣勢

多謝你
出場嗰陣拍得好靚 加埋嗰書竣專屬bgm 勁心動

長得有點像李準基的《女神降臨》演員黃寅燁

來源: theqoo

1. 有點像，但是這髮型不OK

2. 很典型的狐狸相

3. 很像李準基、安宰賢和吳承允

4. 原來不是只有我覺得他長得像李準基ㅋㅋ

5. 我覺得他更像安宰賢耶ㅋㅋ

6. 我好喜歡黃寅燁....

7. 之前拍古裝劇的時候我還不覺得像，現在換這個髮型後真的有像

8. 他演技還不錯耶... 完全看不出來是新人，發音和聲音都很棒，很驚人

9. 我第一次看到他的時候覺得他是李準基、安宰賢和金宇彬的混合體

10. 他是91年生的，但是還在演高中生耶ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅌㅋㅋ 太童顏了

11. 希望他之後不用再演配角，可以當男主角的話就好了

12. 黃寅燁好像更man一點，聲音也比較低

13. 他演技很好，我看了超心動的

14. 越看越有魅力

15. 眼睛有像李準基，但整體更像偶像的感覺

#黃寅燁 #황인엽 #女神降臨

(轉載請註明出處，謝謝~)

cr. 韓網評論翻譯站

呢套絕對係啦, 剩尾場都3次, 仲要其中一場喺床上
都算係佢入行以嚟嘅最大尺度架喇

我諗唔會6個鐘都咀對咀咁誇啩
同埋嗰時銀優話晒第一套劇, 唔識就位都唔奇嘅
咀多幾次就熟架啦

呢一幕勁心動 個心跳漏拍添

係咪唔會出 full version

或者咁睇啦, 書竣為左朱靜終於都放低左佢以前嗰種咁cool嘅性格
可能劇組想表達書竣希望用暖男嘅角色嚟打動朱靜啩
但就無諗到書竣派可能鍾意壞男人多d囉

江南美人好似係銀優嘅螢幕初吻
呢套好似比起拍urban zakapa嘅mv早d

屙絲, 銀優條頸一睇就知唔係暗瘡啦
佢嗰度起左一噠噠喎

修豪派/ 銀優派無論韓國定其他地方都肯定佔絕大多數啦
但係書竣/ 仁燁喺今套劇嘅表現的確係眼前一亮, 絕對無辜負到選佢入劇組嘅人

無錯, 銀優現在真係必須好好休息一下
希望佢公司可以俾佢放下假啦
(不過銀優下星期初可能又要拍新一輪家師父)

大家之後會煲咩劇，好傷心完全抽離唔到

終於睇完大結局 好唔捨得啊
結婚嗰part班人重逢眼濕濕
書竣喊好心痛 書竣出道好感動

我知修豪派一定係佔大多數㗎啦～只係韓國人特別注重樣所以我想知係咪特別多

依套劇入邊所有演員嘅表現都好好 雖然無睇過銀優之前啲戲 但導演讚佢做得好
我諗佢一定進步咗好多 睇嗰陣都覺得幾好
希望佢哋個個都長做長有啦

我愛書竣呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

暫時無嘢想煲

咖喱

韓國人重視樣貌就無可否認架喇
不過論相貌仁燁都唔差, 佢個樣算有少少壞孩子嗰類, 都有女仔鍾意呢類男仔嘅, 至於銀優靚仔就唔使講啦, 同埋屬於白淨乖仔嗰類囉

真心寧願佢係咖喱雞都唔希望佢真係濕疹發

點解咁耐都未有花絮睇㗎

家姐好靚

第二張逆光家姐先係真女神

上網睇家姐原來真實已經33歲, 但係拍埋朱靜度睇唔出相差成9年咁遠

有冇發現後尾書架嗰幕修豪條頸紅左唔通。。。

過敏

本身有濕疹?

有冇類似既可以睇下唔捨得呢套

江南美人

真係好似

唔知喺咪濕疹
不過佢由出道到依家都喺間唔中條頸就會紅咗一達
有時左邊有時右邊
你睇返以前啲相唔難發現
不過最尾個集好似比較嚴重
同埋皮膚都差咗
唔知喺咪尾聲太攰呢
佢個樣都唔喺好精神

希望佢快啲好啦

嘴角好似又生暗瘡

銀優之前都試過條頸紅左一噠噠, 佢自己都承認皮膚有問題
應該係近似濕疹問題嚟

佢自己話過佢有異位性皮膚炎問題
其實即係同濕疹類似
成年人發病通常都係同壓力太大同作息唔定時影響

咁我又無問退訂嘅問題喎, 只係希望佢唔會太遲嚟到啫

呢d問題通常休息放鬆返多d就會好返
而且銀優尚算後生免疫力應該會好啲嘅

其實佢一路都有暗瘡架, 只係靠化妝遮住架喳
有時近鏡留意下佢近髮鬢位置都有d暗瘡架
上得化妝品太多同時間太長喇

佢出道舞台件西裝褸都類似豹紋咁

好慘佢以前皮膚好好

呢個post 係書竣派多過修豪派

結局劇情去返正常水準 有班同學好睇好多
秀貞最後返咗嚟道歉 了咗件心事
書竣表白後自動退出
老師家姐 細佬高雲 都修成正果
幾條線都收到算係咁

男女比例

最後結局想睇嘅cp

Ps正評修豪，負評書竣

支持兩大男神
改名叫男神降臨

唔係喎, 我反而覺得銀優嘅皮膚係好易敏感喎
由佢出道無耐拍叢林嗰時素顏已經見到佢塊面好易紅
呢類人士嘅皮膚一定要好好保養架

男神降臨
重拍重拍

其實我都有 所以我明佢
不過唔喺生頸 生喺腳
係好反覆嘅真喺 會好痕 仲好影響外觀
我諗佢呢排無時間休息
佢今次發得好勁
睇到已經用粉蓋咗 但都好明顯

利申: 我都有, 嚴重過佢同絲你好多
頭部以下小腿以上都會生, 發作起上嚟真係會痕到瞓唔到
因此我明白佢點解會病發同知道佢會好唔開心
所以我希望佢真係可以好好休息同調整心情去克服過嚟
佢早兩年都曾經塊面爆瘡同頸皮膚病發俾人鬧佢無做好自我管理同偶像覺醒而喺演唱會上爆喊, 希望佢今次唔好太過唔開心喇

好同意呀
我已經有一排無生 touch wood
上次生左達係腳一段時間
個個見到我都會嚇親以為我生哂
影響外觀又影響睡眠質素
唉 希望佢可以好好休息下啦

書俊知道修豪翻左黎去佢屋企個個擁抱仲肉緊過女主角

諗諗吓書竣其實出咗道應該唔可以拍拖
即係一早已經預視佢要做單身狗

🙁🙁我都想有個男朋友比我幫佢化下妝

漫畫就係因為咁而分手
而且漫畫書竣係因為朱靜
先決心實現自己嘅夢想去出道
朱靜話要散嗰時書竣話可以為咗朱靜而唔出道

我就簡單啲 想有銀優做我男朋友幫我化都得架 化成點都鍾意

頂，我學緊化妝

書俊

屙絲買左viu會員？
有得download嘅？

我會好好鼓勵佢 佢要啵啵就啵啵咩咩就咩咩 好快就會畫得靚架喇

呢個襯d

竟然有巴打學化妝
表示感到神奇

大大聲笑咗出嚟

冇打算化書竣嗰妝
我只係想令到自己膚質望落好d
我膚質冇人地d artist好，想用化妝品補

朱靜幫修豪化妝嗰part真係好閃
其實我鍾意呢幕多過床上bobo同最後喺王子漫畫嗰兩幕

屙摸！射生耶！

比利巴, 你快d喺韓國搵番個女友俾你做model啦

絕對認同
扔左個自閪鍋就perfect池

咪係
一陣又搞到豬薑便秘
面上又爆一堆瘡就唔好啦

啲泡菜仔仔出街好似會化妝（打個底至少？）
你要同artist比無得比架 你睇下銀優天生麗質都有粒粒
化妝可以令個人精神啲 不過膚質就應該要靠okey dokey飲水同食清啲？
化左妝 就算淨係搽防曬底妝都記得要缷得乾淨
between係咪睇左女神先開始學定係本身都有興趣？

認同, 呢幕唯一格格不入嘅就係嗰個自閪鍋

修豪數瘡數到第二朝都未數完就無得咩咩咩
好喎咁！叫佢食多啲

我早好幾年去過一次韓國, 嗰邊d仔出街一樣會化晒妝同搽唇膏架

唔好啊
我怕豬薑一陣又唔開心
去揾書竣哭訴
唔想書竣再受傷

果然係韓仔表面功夫一定會做得好好
之前loop youtube
見到弘大啲busker直程會染哂頭化到勁濃妝

咁不如叫修豪同朱靜講如果數到塊面多過5粒暗瘡就無得bobo同咩咩, 朱靜肯定會的起心肝日日屙篤keh

你地講野真係好鬼搞笑

我應該係打底姐

之前已經想試下，睇埋女神降臨（係咁sell我化妝品）就更加想學下

睇完好心痛書竣
佢坐係樓梯喊果到我都一齊喊

佢到最後個刻都仲鐘意緊女豬
好心痛
修豪彈出彈入龍門任佢搬返到黎yo兩yo又溝得返

原來書俊一直都係為比人飛但心入面暗暗覺得自己有0.1%機會

btw隻思念ost冇書俊ver有啲可惜

我都係 喊到仆街
屌啊佢仲要主動親手推返豬薑去修豪到
心痛死我

原本修豪派 後尾變咗書竣派
睇到後樓梯嗰幕喊到我失禁

我都係
啱啱先睇返中字1516集
其實變得貪心想佢哋一齊嘅唔係得我哋
書竣自己都係
到朱靜突登嚟搵佢嗰時都知自己係最後一次
雖然預想過
但冇諗過到嗰刻會真係心痛到咁
真係爬幾高跌落嚟就幾痛

有冇人覺得女主角其實真係唔靚 個樣唔算出眾揾漫畫作者黎做好過

個作者好膠喎

但係文佳煐做得好好喎 做到朱靜個種蠢又唔會討厭

唔係話佢做得唔好 只係女主角冇漫畫入面化完妝嗰種好靚啫

咁做戲又唔係淨係講樣嘅
阿文可能真係唔算超靚
但我覺得佢有做到朱靜個種蠢傻嘅feel
而且佢都高又算順眼
唔係個個女演員都做蠢傻得嚟又唔bitch唔黑人憎
加上作者本人原本都唔係演員
畫下漫畫就得 做劇就唔好了

塊面咁硬好難交戲喎, 幾好戲都難D

阿媽同書竣真係有啲似樣haha

😘

同感, 作者個樣有d怪, 個咀唇好唔自然
佳煐雖然唔算一級靚女, 但係整體俾人嘅感覺好大體舒服, 同埋內外兼備

但係佢用本身嘅氣質搭夠喎

講真想搵一個同佢咁上下年紀嘅演員做朱靜呢個角色真係唔易, 仲要同銀優有CP感嘅

有呀 佢地post張婚禮大合照佢企係左邊揸住部機
出現左想睇銀優一齊上台跳膠舞嘅花絮好正呀！！！
但係無啦啦做咩綵排結婚 嬲囉又

調番轉講如果你搵秀智/jisoo做 樣係有嘅(雖然我無覺得秀智好靚不過叫做泡菜國民初戀) 我諗佢地啲戲會毀左套劇
搵真演員會彌補番銀優同寅燁未夠戲嘅問題（唔係話佢地問題始終拍戲好講互動同火花）
（私心嘅唯一其他選擇係金智媛）

認同呀, 套劇未拍之前個個都話晒Jisoo做朱靜
講真Jisoo是否一級靚女就見但見智啦, 但佢拍劇經驗唔算好多, 加上感覺佢無論同銀優或者寅燁都無乜CP感, 如果用佢唔一定會發揮得比文好, 仲可能會拖垮左套劇𠻹
至於屙絲你提議嘅金智媛, 無可否認佢演戲經驗係有, 但係相對佢年紀仲大過Jisoo喎, 佢應該做唔番學生妹嘅角色喇
所以我覺得喺選角方面今次真係無可挑剔架喇

C巴係咪唔記得/無睇智媛三流個經典撒嬌 諗下都正
你睇下林秀香都做大學生就知無話無可能
覺得唔揀佢係輸蝕身型 文煐係夠高大襯到兩位男神 三個人一齊嘅畫面真係會靚同有女神感覺 所以的確選得好

Blu-ray數過咗1000份
終於confirm 要出了

提起林秀香我又嬲 食錫左我銀優最靚仔青春時期真係

啱啱睇完花絮了
感覺劇組想以拍呢場結婚戲當係全劇演員嘅完劇聚會, 所以就算寅燁無戲分都有到場
另外不解劇組既然編排左跳舞還節, 喺花絮見到銀優佳煐都肯上台玩, 點解正式出街佢地同秀雅秀貞泰勳佢地剩係坐喺台下面, 其實明知場舞膠嘅正式就咪播出街啦, 喺花絮度播咪算囉
綵排修豪朱靜結婚嗰度就應該係玩下啫, 屙絲唔好咁嬲啦

屙絲我第一次睇金智媛係太陽的後裔同晉久呀
另外佢喺阿斯達同宋仲基係一pair
咁江南美人林秀香做大學生都唔係太過違和啫
不過今套劇感覺劇組都係想提拔年紀較後生嘅新演員同演戲年資較淺嘅演員, 唔知同製作經費加上銀優嘅片酬有無關喇
另外無錯佳煐嘅身高亦的確比較匹配兩大男神, 所以我非常認同今次劇組嘅選角

但係成$1500真係好貴

咁林秀香又真係好彩嘅, 食左銀優嘅頭啖湯
不過最好彩都應該係銀優幼稚園時期個女同學啵, 嗰個真正係佢初吻喎

係囉 反正家姐上頸箍都膠架啦 唔爭在齊齊上台跳
叫寅燁黎現場又唔放佢上台
就咁叫佢獻唱祝賀歌都好丫 可能驚三人同場又虐寅燁派
扮結婚玩下就算啦 反正都拍左床戲

係囉, 其實花絮所見銀優都幾玩得, 連膠舞都肯上台一齊跳
反而秀雅秀貞泰勳細佬高雲都唔見上台, 如果可以齊齊上台跳就正
叫寅燁唱祝賀歌呢個諗法都好呀, 咪當出道前rehearsal囉, 書竣派唔會咁都嬲豬啩, 宜家又唔係賀修豪朱靜結婚

同埋玩預演婚禮嗰度, 見到銀優跪晒地叩晒頭咁但係佳煐喺旁邊又無跟住跪啵, 所以我估暫時佢地兩個都係無嘢嘅

可能因為佢著裙咋
講下啫 如果係文煐都好過啲idol嘅（氣質黎講）

話說銀優upload台前幕後大合照比啲韓國人插
又話要一齊檢舉比政府
又係銀優慘慘豬
希望唔好搞到佢又大咗壓力

關銀優咩嘢事呀
舉報佢地犯左限聚令
其他台前幕後嘅人無upload度相咩
韓國d haters真係好撚可怕, 希望銀優可以好似朱靜喺劇中所講剩係聽鍾意佢嘅人講嘅嘢, 唔好理其他嘅閒言閒語啦

*到

書竣唱果首the flowerpot冇full version?

韓國haters真係無言
希望銀優唔止個外表 連個心同EQ都再強壯啲啦 佢要食呢行飯都唔易
同埋個場戲擺明就係要一大堆人係同一個場所 唔係zoom結婚咩 劇組應該攞左牌拍掛

無 佢cover嘅所有歌都想要full version

明明漫畫家話本身想集中畫主角20幾歲嘅故事，但佢依家畫到好似9畫咁

可能佢po cover第一張就係
又最多人follow
希望嘅網民唔好搵佢做箭把

其實感覺銀優可能本身好勝心強, 所以一路以嚟俾自己嘅壓力都好大, 無論出道前後以至各方面嘅發展, 所以佢好似好易就會喊咁
無錯要食呢行飯真係好唔容易, 尤其佢好易就會俾人有個錯覺就係得個樣, 希望佢知道其實好多人都好支持佢同睇到佢嘅進步, 同埋希望佢身邊嘅人同公司都可以好好輔導下佢幫佢緩解一下壓力
希望佢唔會俾壓力拖垮喇

癡線, d人為鬧而鬧
關個演員咩事呢

慘

認同演員某程度上好過idol

演員地位好似會高少少
其實好階級 慘

佢無啦啦變咗姓박?

係呀屌！
佢大結局唱世廷個首我勁想要full ver

真係有學號

21

21 不過冇姓氏

韓國人真係唔知點解咁分階級, 聽講演藝圈最高地位係演員, 其次綜藝主持, 偶像歌手地位最低
所以點解偶像一有行差踏錯就俾人踩到體無完膚

銀優三種都係 叻仔

演員再分電影演員高級啲先到電視
勁階級

燁燁條腿真係超正

又長又幼現實中好少有 好撚正

咁寅燁係model出身腿幼都好正常嘅

各位訂左OST嘅巴絲們, 想問下你地預訂嘅地方有無講明包埋poster
因為第二個群有人講話喺第二度訂如果遲左入數就無poster跟, 但係我尋日喺信和minishop訂又無問到

但幼到咁我真係未見過

有冇巴絲知呢個係咪朱靜收起修豪d嘢嘅盒

買左了

寅燁隻腳幼又直係幼得靚嗰隻

應該係話巴絲都好鐘意靚嘅嘢
包括巴打鐘意睇男idol

認同呀, 直男唔代表唔可以鍾意男idol架
純粹出於欣賞角度鍾意靚嘅嘢啫

文彩元，IU算唔算
女idol少d睇喎

我就覺得孫藝珍、允兒都幾好, 同埋文佳煐都幾順眼
反而宜家班女idol好多個樣都差唔多同埋makeup太多

可能大概係d男idol生得靚仔（好似車銀優360 零死角）嘅比靚女女idol更加少有，所以吸引到我睇掛

同埋如果你睇下韓國既街道，d男仔淨係着得靚咋，有好多都好柒，反而靚女好多（係咪整就唔知，不過我都唔會care啦）
真係無嗰啲咩少女心中既oppa周圍走

所以靚仔好稀有
頂，酸死我啦
我都好想好似車銀優咁靚仔

聽聞過韓國天生靚嘅男仔真係萬中無一, 就算靚仔嘅idol好多點都有人工修整過
所以車銀優嘅天然美男更加絕無僅有, 當然除左樣貌銀優嘅內涵同態度亦係令人喜歡嘅原因
反而韓國嘅天然美女比例仲會多d

比利巴, 男idol中除左鍾意銀優仲有無留意邊個

徐康俊

演員我反而鍾意朴寶劍喎, 唔算頂級靚仔但係笑容好吸引
而且又係走暖男路線, 喺圈中人緣又係好好

個集bts佢拎開個頭係因為佳煐d頭髮吉到佢隻眼好痕咋佢都唔知幾享受

絲打你又知
銀優應該係正人君子嚟嘅

但係個女主好似無我佳煐咁cute咁好戲咁靚聲仲有最重點係無左咁撚型嘅壞男人書竣呢套劇真係世一 應該以後都會幾掛住女神降臨

Love so fine OST套衫著得好好睇覺得貼地番好多 真係好有bfable feel
無研究可能個套都係名牌 不過無劇入面咁離地feel

我唔想知呀呀呀

以銀優嘅年紀都係着番適齡嘅衫比較順眼
不過佢都似乎偏向多着外國名牌子衫, 一嚟因為身份象徵啦, 二嚟佢的確買得起嘅

認同, 睇完女神降臨再睇江南美人肯定無咁好睇, 加上江南美人裡面係兩女爭一男同女神劇情有別
加上女神降臨嘅演員組合真係可一未必可再

說出了重點
擺嘢

擺定情信物

青春記錄悶到抽筋

好似朱靜咁
擺Ex嗰啲咩

愛的收藏?

quote錯人

唔一定擺ex嘅, 可以擺現任同未來嗰個架嘛

有第二季?!?!

但女神降臨編劇好差

其實佢係咪家底好好？

預告仲見到佢啲濕疹爆曬

係囉, 睇中文字幕版都睇到
真係會開第二季
講真唔係咁想

點解唔想嘅?

佢好似好秘密但係睇落都似家底幾好

我都唔太想
費事毁經典

絲打變文佳煐做咩

的確最後幾集嘅剪接做得唔好, 可能拍完之後要趕出街
認真唔明點解16集嘅劇要拍成7個月, 仲要最後嗰集去到播之前兩日先拍完

嘩 豬薑出現了

我估銀優屋企本身應該算小康之家, 唔係好有錢但應該唔使靠佢搵錢, 佢父母應該有自己公司
同埋銀優咁多工作活動應該都搵埋唔少

有咩, 呢樣又無留意喎
感覺佢拍家師父嗰陣啲妝無拍劇同表演咁厚, 可能電視台無提供化妝師

可能只係佢個樣同佢啲角色令佢係富二代樣
不過話佢去大陸讀大學 如果好有家底應該去西方國家
不過唔係富二代都應該係小康嘅
我估個人同樣要養到咁靚咁乖仔屋企都應該唔晒憂柴憂米

你唔要正赫xi要Suho~

因為聽其他巴絲講漫畫後部拖劇情好悶, 所以唔想套劇勉強開第二季搞到爛尾繼而令咁支持女神嘅大家失望

張相幾時先肯po番出黎

會唔會係第日結婚驚粉絲失望所以喊

玄彬xi 要留番俾藝珍xi

唔敢講佢家底係咪好厚, 不過佢屋企可以送佢細佬去到大陸讀大學應該都唔會太差啦
仲有銀優自出道以嚟都非常保護佢屋企人, 唔想佢地喺人前曝光, 怕佢地經常會俾人滋擾吧

唔係好讚成拍第二季
但又好想有得再同大家瘋狂睇live
瘋狂討論劇情

我唔知自己韓文名係咩

拍綜藝感覺上唔使點化妝李昇基都係黑黑地

唔係銀優去大陸讀書, 係佢細佬去大陸讀書啫
認同銀優屋企應該只算小康之家, 唔係大富大貴嗰種
不過佢媽媽真係教得佢好好, 自小就唔會讚佢生得靚仔同叻仔, 仲話有好多人生得好睇過佢, 等銀優唔會自負同對人謙虛一d

銀優都有去大陸我以為得佢細佬去

呢樣都有可能嘅, 始終以佢受注目嘅程度相對佢要承受嘅壓力都會好大

佢阿媽對佢好好，之前家師父整個便當再加埋愛心信好肉麻

似亂講多d

但係點唔化妝都好, 上面話佢爆濕疹喎, 連濕疹都唔使遮下佢
我驚銀優又俾啲haters鬧佢無好好管理自己喳

yo先撈先麻 （個翻譯app係咁讀)

其實文佳煐多唔多係ig post仔，車銀優多唔多係ig post女？

如果真係少嘅都真係可以證明佢地幾fd

樓上講錯啦, 銀優喺韓國五大之一成均館大學讀架

sor打漏左細佬
聽聞話細佬係man版銀優

車銀優講完想結婚 就喊左心都up

大笑

所以佢不嬲同阿媽感情都好好, 舊年生日都拍片親自整蛋糕俾阿媽食

佢條頸爆， 如果出疹又用粉遮，驚佢愈黎愈嚴重喎

係，但係好似畢咗業
校慶要返黎啊～～～～
文佳煐都要

妝容嘅重要性

老左10年

啱啱轆過銀優嘅ig, 佢應該無post過任何同女嘅合照
就算之前拍新入同申世景嘅合照都只係劇集海報照嚟
至於拍江南美人嗰時佢仲未有ig
佳煐之前有網友話佢都係第一次post同合作對手嘅合照
証明佢地的確fd得好緊要, 不過又等於佢地係一齊左
如果佢地刻意避忌嘅反而可能真係有啲嘢 (好似玄彬同藝珍咁)

有啲興趣知佢細佬咩樣
銀優講過佢覺得佢細佬仲靚仔過佢, 不過我覺得佢謙啫

徐志摩？

其實海灘嗰張好sweet

比利巴你喺成均館做緊exchange

帶起副眼鏡老成左好多

佢地喺海灘追逐嗰陣好似真情侶咁

有啲孤獨既感覺

Exchange緊
但其實他交流生真係完全唔知做咩，韓文完全唔識，韓國文化唔知，點解揀呢間又唔知，唉

校慶重點

好想知比利巴點解會揀去韓國exchange
係咩機遇下去到
好想聽下比利巴分享韓國生活

唔襯 文個樣拍埋老好多
銀優值得更好

個頭都係

中間你黎架巴打
唉 好想去韓國玩同食

髮型的重要性多啲喎

應該唔係啊
比利巴點會咁自爆

起碼女方一定會被評頭品足

加一

每睇完韓劇都會中毒

去韓國飲燒酒都開心

吓
完全唔識韓文係點樣去到韓國做交流架
純粹為左追星或者搏有人發掘出道呀

Yosino!
又幾易記

世正拍埋去都唔多襯喎

勁似金宇彬

又無話好唔好嘅佢都話自己鍾意就得

廣告果個女仔 襯阿襯阿

近鏡有印

頭兩張唔係銀優仲未畢業但係停學嗰時d人召喚佢返去
第三張就係佢返去自拍認証嘛
但係又咁講, 如果銀優已經畢業為何唔見佢帶四方帽嘅相
照計佢唔會唔想同Aroha分享畢業嘅喜悅架

佢應該仲隔離緊

拍廣告個陣襯 呢幾年老得好快下

睇得好仔細

唧左整平佢 好過突出來

劇都播完佢都未出得關

唔一定架
要睇間學校有冇require個exchange student識當地語言
或者有啲學校係蘿底橙冇人去，大學鳩派你去

屙絲, 第三張中間嗰個係銀優本人嚟
佢見咁多人搵佢專登喺夜晚返去拍認証照

嘩C巴你堅係銀優粉/Aroha粉喎 咩都知嘅

可能因為咁銀優覺得唔易搵到一個願意接受同佢咁樣生活嘅人囉

呢度有一個

咁Jusco會唔會仲易記

笑咗
Ok call me aeon

我都覺得銀優揀老婆唔會剩睇樣貌, 揀一個了解自己同相處得嚟嘅人其實更加重要, 畢竟呢個人要相處一世仲有青春同樣貌其實都係有限期架

想知比利巴究竟要隔離幾耐

唔出奇啦佢哋同一間大學
2017年已經friend過夾band

其實塊面凹凸同有無唧暗瘡嘅習慣無必然關係架
利申 自己都有唧暗瘡嘅習慣, 但係只要唧得清同搽下潤膚霜塊面係唔會凹架啵

但係如果完全對嗰個地方無興趣同唔識當地語言又點融合當地環境呀
咁樣唔去好過去啦
但係申請exchange唔係都要咁上下成績嘅咩

世正個樣唔算老呀, 最多叫成熟左啫
感覺韓國人喺20歲同25歲個樣普遍相差好遠, 唔知同佢地成年鍾意飲酒有無關係

因為張相之前見過
自從兩年前睇過江南美人已經留意到銀優, 之後就一路都有留意銀優同Astro嘅活動同消息
喜歡佢地係覺得佢地形象好陽光正面

有人真係當旅行咁去 唔理識唔識講
咁報exchange就緊係要有番咁上下成績，但總有啲學校係冇人想去
咁你個成績又唔係好到可以first round就有offer，去到third round派咗間俾你，咁你去唔去先，reject咗下年就幾乎冇機會去

你好Aeon

咁又係, 一生人都係得一次exchange機會
想出去見識下都人之常情嚟嘅
感嘆自己以前讀書唔叻無機會去啫

唔識韓文都可以去exchange？ 唔係要interview?
不過睇你都睇直播應該有少少底

不過真係遇到好愛嘅人
加上年紀都開始大
結婚真係好人之常情
Idol只係工作嚟 idol都係人嚟
如果全盛時期公開戀情又好易俾人攻擊
又話邊個配唔上邊個
或者影響到事業 所以先話見光死
會有輿論壓力 好多時都散硬
唔講瞞住 到結婚個陣先宣佈
又俾人要求退團
Idol真係難做
所以有時都唔知啲fans想點
點解就係理解唔到嚟個point

好明顯比利巴應該真心鍾意韓國文化先過去嘅

佢地覺得自己包供養idol 個idol轉個頭就同人拍拖好似呃佢地錢咁
大佬呀 又無人逼你買佢地啲碟買百幾二百隻 明明係你自己冧個idol 想支持佢銷量又好 買晒咁多款小卡定贈品又好 仲ff同個佢唔知你乜水嘅人有將來咋嘛 佢黎唱歌跳舞係賣藝不賣身架喎
私生呢樣韓國文化仲得人驚 搵方法買埋你電話號碼同坐你隔籬嘅機票
佢地有無易地而處諗下如果有條友咁樣跟蹤自己係咩感受

我覺得同idol地位低有關, 聞說韓國人真係好睇唔起偶像, 可能覺得佢地剩係得個樣, 帶唔到正面價值俾個社會吧
所以一有少少嘢唔妥就毫不留面咁插d idol, 唔理你之前有幾當紅同帶左幾多貢獻, idol抵受唔到壓力嘅可能就會有情緒病甚至自殺
當然有時覺得idol既然入得呢行就要預埋會有呢d無理嘅攻擊, 但係都唔應該太過分囉

EXO班私生好似係會跟蹤埋idol返屋企架
好似伯賢都試過, 好癡線

好似話*

你地仲想唔想開po定分流去牙銀同牙燁post到

開啦開啦 辛苦樓豬

[Viu TV] 女神降臨 （11）

開啦

唔該樓主